暴大情況危急 萬上開花

等唔切啦 唔可以再有手足被入暴動
暴大為我地付出太多
立既行動

隨機附送狗屋

佢地搞暴大❗️
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦，送佢全家火魔法 (情況許可)
唔回防，就屋企都唔洗要 dkllm

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略

十八區開花

全民反擊

借post 個位，沙田可唔可以撤road block,
冇人入到cu ，完全冇車

please!!!!

大家落街

唔可以再等

唔想望住手足暴動坐十年

求大家

行出黎啦

落街溜狗狗

血債血贘

推

大家幫手

推到全世界睇到

千祈唔好燒狗車

唔好玩火玩水

有物資點比中大？

大力推

wo

我打電話去中大田心消防局，佢地話消防車喺出面等緊，需要有人打破火警鐘，佢哋先可以入去救人救火！

幫忙叫中大人打欄火警鐘

tui

pish

但係佢地住解放軍軍營喎

頭先路過見到有個紙皮箱係地下
幾驚係炸彈，嚇死寶寶了

出黎啦

圍魏救趙呀dllm

擺多幾個係黑警前面啦要

推klm

推，手足判斷，幫手傳話

不能失去暴大生

幫手send 去tg channel

推上熱門

少少建議：
遲少少popo攻上黎CU真係唔知可以點
要趁有直播向全世界宣告嚴重人道危機 被困獸鬥 不單止話俾全香港人知 要全世界知而家係直接謀殺中大學生

要做要快 真係唔知佢地撐到幾耐
全世界都要知佢地殺緊學生
希望佢地考慮下...

推！

Bump

sent to tg channel

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

多人受傷

上熱門

幫手啦

救中大方法，全面癱瘓

有無人出左黎啊

幫手

等唔切

萬上起義

全民反擊搞狗竇 黑警死全家

無全屍

痛心疾首

唔可以放過班狗

佢地唔係惡晒

急需，太多太多狗入左黎中大

有人心口中彈啦

你係入面？

佢地捉到一定比黑警打死

出黎未

無人啊

一百隻狗入緊二橋

...

六十傷者 無FA

please help

出黎啊仆街

去左邊

keep pushing

Push

準備出嘅手足們 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

please

係時候溜狗

不能等

死人lum樓

push

Tui

行路！！！搬走左狗入黎就仆街

狗撤緊 各區破壞 快

中大物資：
唔要水/食物
要冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐、風機、頭盔大量、索帶、雨褸

同所有FA

唔好退呀

屌狗

燒狗宿呀！

今晚要食tg放題

滅狗日

FA去暴大 多人不醒人事
同朋友講

中大實驗室應該可以合成好多野，化學，物理系生快d研究下

暈左好多啊

燒佢宿舍

屌你 開花未

快

銀禧花園係好多狗宿舍
但唔係4-29全部A B G H都係
每一層都唔同
有D樓層有 有D無
祈求唔好亂Post 有手足㗎屌
利申 住緊 隔離係狗

行出黎啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

sorry 直接copy 你send料去老豆搵仔等佢update

真狗屋啦

!!!!!

係邊

dllm

開花呀大家

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

水炮車啦

到左

唉

好撚sad啊

聽日六點

塞佢老母

嶺上開花

一水炮車已入

叫晒識既人 鄰居

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

Check過電話是真的

好多兄弟出曬去開花

ok good